我在哭，但你不知

我在哭，但你在屌閪

我在哭，但關人撚事